下下都分手，試幾多人都冇用

唔識咩叫磨合 以為係其中一個人死頂啲唔開心野就叫磨合
乜都唔講 另一個點會知諗緊乜
然後有日頂唔緊 好burn out就一句淡喇分手啦
點都兜唔返

「睇唔到將來」「 淡左」「 唔夾 想比多啲時間自己 」
抹殺哂我既愛 我既努力

唉 岩岩分手
好灰

我會好認真同女朋友講唔好咁易講分手，下次講分手兩個字就係我地正式分手既時候

見到你個名就諗起沙田me

有用咩

佢敢再講咪分手囉證明佢根本路在意你講乜

說穿了都係唔夠愛

就係咁
被分手

冇用架 因為佢地唔會記得

呢啲拍緊拖邊個唔識講

9成女仔都會係咁，就算你換左第二個女朋友都係一樣，女性受天生荷爾蒙影響係會比較敏感，冇安全感就會好容易衝動講分手，雖然成日講分手但又唔代表佢真心想分手，男朋友呢個時候就體諒下包容下女朋友，氹下就冇事，贏左場交輸左個女朋友唔值得

上面3個真係好撚垃圾識唔識振夫綱呀，男人既面都俾你地丟哂

巴打完全正確！

你都唔識得愛錫女朋友，衰人！